hku exchange迎新學生dem beat 好撚老尷

只可以用老尷來形容我都唔敢睇曬條片

其實dem beat/cheers呢d野係咪得香港大學生先會做 仲要日日dem鬥大聲 越大聲越熱血

未聽見過外國大學有dem beat
利申 美國讀書